［多圖］唔明點解咁多Child登仔話Sammi唔靚

當年全盛時期都屌打黃心穎
為左對波而話佢唔靚真係戇鳩

皮膚好，五官都幾靚
仲咁痴心
黃心穎老左一樣會皺皮 對波會縮水

雖然抑鬱之後瘦左啲
但睇佢Ig有啲片，其實做返運動之後都叫有返啲肉
係你地成日拎演唱會張相笑9佢

更重要既係咩啊？

有氣質！
人緣觀眾緣都唔差！

呢啲全部黃心穎都欠缺
膚淺到淨係睇對波既人
攬住對波過世啦

平就平
樣黎講歌星之中係靚啦

我覺得唔靚就唔靚架啦
審美係主觀野來
係都要逼人同你個套一樣咩

Btw老鼠安死全家

有名你叫臭四

所以咪話唔明囉

咁多個post 見得最多就係話佢冇波
笑鳩佢信耶教

平胸冇人權

佢ig有做運動冇化妝片 嚇死人

呢啲？

從來都係講緊既係佢身材。 無話佢唔靚

笑果下好似bobo

4x歲算係咁

笑果下都幾甜

靚過姣婆心多多聲死八婆賤男人天生一對

只係鄧佢唔公平
同隻老鼠離離合合
諗住最後有個好結局
輸左比個普通貨仔
講真黃心穎都唔係大到要哇一聲啫

大佬啊四十幾歲算係咁啦 啲皮膚仲好好 仲要做緊運動出哂汗係人都柒柒地 唔覺同佢化咗妝差好遠賓穎四十幾嗰時有佢咁靚先算

肯定靚個祖兒囉

仲幾白

講冇波個啲真係好小學雞
睇Av睇上腦

依家無人記得佢叫臭四
掛住佢當年D鬼妹腔偽ABC半中半英文

莫非可終生美麗 才值得勾勾手指發誓

以前串到仆街
依家信撚左耶穌扮晒大愛
抵啦屌你老母

你唔搵黃心穎素顏嚟比？

呢張相佢仲要只係化咗淡妝，唔係冇化妝
你睇吓隻雞穎平時眼妝幾濃先啦
相反鄭秀文平時冇乜點化大隻眼

咁樣比較嘅話
有邊個後生係唔靚？
汪阿蛆 同 鮑姐 後生都靚

隻猩猩後生都係猩猩

大佬啊你攞呢啲真係上左年紀抱得孫既黎講

佢地結左婚又唔係好多年
只係想講鄭秀文依家一啲都唔差
同黃心穎比 唔會比下去

而且根本唔係睇靚唔靚
係睇後生

周慧敏個倪震
嗰時都係咁

所以唔需要
再挖sammi後生啲相
出嚟洗版

都係以前既事啦得閒笑下

結婚幾年

兩條友識撚咗30幾年

不嬲都唔可以叫靚，最多叫作風大膽形象鮮明
由細到大都俾人叫臭四，突然從良信教之後形象先好返d
呢件事佢係受害者，但關佢靚唔靚鳩事咩

所以貪人後生偷食冇問題？

大撚把留言係插佢係耶撚
夠唔撚關事啦

我鄧佢唔抵啫

一句冇波就講撚到偷食係岩咁
屌5cm班女係咪又可以去食洋腸

邊忽靚⋯

仲以為有人會放l4d2
利申: sammi>賓

sammi使唔使死

一起呗！

過撚晒保鮮期

正耶L～上帝早已預備

這叫幸福 不怕流逝………

馬國明同Sammi 一齊啦

明星來講普通啦

啲口音咁似香港人
但條片好似係整比大陸人睇 殘體字

黃心穎對波C都唔知有冇班青頭仔成世波邊都未掂過就用對細波仔嚟Sammi比，肯撚定成班00後嚟。
而家呢個年代就話可以靠P圖化妝整容升球大墊，以前個年代真係靠氣質同本身個樣取勝。
你班柒頭搵而家香港娛圈同Sammi以前同齡嗰時有得比再講啦戇鳩

呢度啲傻閪不嬲雙重標準㗎啦乜撚都可以嫌三嫌四唯我獨尊呢個世界自己大撚晒咁

是但搵個女明星都好難唔靚過容姨...

真心, 我唔覺得靚

sammi真係點撚靚過賓掛 睇下個賓賓選港姐個期咩樣？

個肚咩事？

塊面圖撚到

極級似賓妹

大部份連登仔都小朋友
邊識睇長遠呀
宜家有波宜家揸左先

佢後生係超靚

啲人吹大到唔講以為黃心穎有G奶

吹奏賓穎大波嗰啲連登仔係咪前世冇見過大波

只可以話佢唔係飛機場
但身材好好真係冇佢份

素顏 背心
型得黎又靚

你都識講當年啦

就係點解可以咁撚仆街
個老婆明明都好靚
仲同件賓穎搞埋

你最多話佢比以前仲瘦左，多紋左
但個樣都係靚 冇變過

靚幾多年前

依家絕對唔差

人唔會老既
依家講緊佢後生同個賓妹比
再者 依家我都唔覺得佢差好多
個個話佢平胸
佢係因為抑鬱同暴瘦先咁
佢肥返小小都未去到真係太平
個個話佢極品
樓主都係睇唔過眼啲人
咁人生攻擊先幫佢反擊啲人
證明佢以前都幾正

成班淨係識批評人
依家男方岀軌
就老馮賴條女冇波？
結婚前唔知既？

做人比啲口德
可以唔鍾意
但都唔需要人生攻擊
講真批評人個啲有幾好？
你笑人冇波
你地條撚又有幾粗？

好好笑咩
佢係真係五官靚有氣質喎
件賓穎有得比？

唔差同靚差好遠喎
你諗清楚你想講咩先啦

btw比後生已經輸9條街啦
安仔返到屋企對住啲皺紋唔開胃又要話你知咩

邊有人話佢唔靚
話佢無波 同老

夾出黎之嘛 得b

老咗係客觀事實
唔講得用個袋笠住個頭唔好行出街嘛

係人都會老啦屌
下下追後生
一世都唔會有人真愛
打飛機過世啦

賓穎兒家只係贏彈性 論五觀sammi就算四十幾都好樣過佢

我一直都唔覺得佢靚
不過一啲都唔差
但係都睇下佢幾多歲
大佬淨係冇皺紋哩一樣嘢都已經唔使比啦
都唔知點解一句都唔講得
啲人聽到一句唔係讚美就準備同你開波

又唔係我追後生女
你問安仔啦佢追後生女呀

18 22 唔鐘意女人有皺紋 ok理解
屌Sammi同隻老鼠廿鳩幾年
由卜卜脆同佢磨到依家40幾
如果一句唔鐘意有皺紋
大撚哂啊？
結左婚就有責任係度
係一生一世既承諾

他日你老婆嫌你中年肥佬扯唔起出去搵sp
記得唔好上黎呻
當年你都係咁笑鳩人有皺紋

D人講黎講去都係叫雞個層面
都唔知佢有無女朋友

老咗唔講得
仲有宜家我係偷食咩
你開個PO出嚟唔同意你就開人波
下次去Facebook開啦
可以block人 del comments㗎

吓，安仔同賓妹最多咪SP
唔講樣講身材唔通講心咩

咩結左婚就有責任係承諾嘅廢話就唔好再講啦
係男人唔使講出口都心知肚明咩事啦
戥Sammi唔抵係一件事
賓妹有身材後生過佢係另一件事
一個89年一個72年
話知當年Sammi識飛吖
老咗就係老咗㗎啦事實嚟㗎

話佢唔靚，啲歌唔好聽。係因為Child登仔大部份都係00後，人地追緊嘅係韓星，聽緊嘅係Kpop

又想合理化佢偷食？
收皮啦老鼠都成50
憑乜野嫌人老啊？
唔好拖埋其他男人落水
唔係個個男人都好似你咁

我有話過偷食合理咩
你user name改姓屈吖
宜家係安仔搵後生女呀
又唔係我嫌人老

咩結左婚就有責任係承諾嘅廢話就唔好再講啦
係男人唔使講出口都心知肚明咩事啦
戥Sammi唔抵係一件事
賓妹有身材後生過佢係另一件事
一個89年一個72年
話知當年Sammi識飛吖

明明成段都彈緊人老
你咁講仲唔係合理化緊老鼠偷食？
你成段present出黎係話緊因爲Sammi老 有紋 所以老鼠出去食件後生啲既事係好正常，咁喎。

臭四咁多年後竟然變左親善大使

一句講晒
上床你揀邊個？

樓主開個PO講樣
我一直都覆緊佢樣嘅問題
結唔結婚啲廢話同個樣無關
仲講嚟做乜
佢同賓妹搞埋一齊係男人都知點解啦
後生有波囉
Sammi當年識飛都無用啦
宜家個樣老咗就皺皮㗎啦

我一直都無合理化佢偷食
但係係男人都會明佢點解偷食啦
不過明唔代表我會去做或者支持人做喎

收皮啦
唔靚就唔靚

港女一向憎後生，有波

只要有野好過佢地就係膚淺
喂，你唔膚淺都唔會咁關心娛樂新聞啦

唔好扮啦，
引渡條例就過，你仲睇馬安心偷食。
聖母院燒左，出黎講歷史啦。

屌，咪又係去睇娛樂新聞
話人膚淺

龍鳳鬥嗰個造型幾靚

其實唔關靚唔靚事
係新鮮感嘅問題
同一塊閪屌得多，許生覺得悶

講全盛時期有鬼用咩
夏蕙姨全盛時期都靚過好多人

但佢嗰隻細波，好肉酸

鍾意佢啲歌但唔覺佢稱得上叫靚女

沉溺過去

有人接受唔到佢老咗

淨係信教同成日發癲已經係原罪啦

你睇娛圈幾多係靠胸

因為sammi對大部分連登仔黎講係上上個年代嘅人囉

好樣衰喎，同埋又瘦又冇波
樓豬肯定係女人黎，只有虛偽既女人先會話佢靚
冇男人會鐘意呢type

賓穎後生呀

btw sammi後生屌打賓穎

唔駛同兒登仔講咁多 佢地睇野係咁膚淺

不如以後出街貼後生個樣上塊面吖
老咗就老咗事實嚟
邵音音後生夠拎得上枱見得人啦
比全盛時期有撚用咩

根據我一路以來既爬文，大眾一致認為sammi 係冇波，唔係冇樣

所以港男唔好成日話港女無波因爲係自己揀，d女都係就返你地口味進化出黎，咁都叫靚

Sammi
同有十幾年感情基礎嘅人扑個感覺 其他人比唔到

十幾年扑緊同一舊洗衫板 真係福份黎